唔係講笑 侵侵九成已經奶左野

記者會離奇no show轉電視直播

政府係咁話佢身體狀況好 無做過測試

點解唔係話佢做過測試 tests negative ?

擺明怕之後揚左岀去啲人話政府講大話

如果侵奶左野美國一定會追返個病毒源頭

大家睇路

講真就算佢中左，都唔會講出黎
巴西總統單嘢你估衛報鏡報無fc就報咩
只希望香港守得住

病毒源頭來自支那，完